[Apple TV+] 有冇人有睇For All Mankind？

開頭幾集真係幾悶，但係第6集劇情開始暴走好撚痴線，完全估唔到咁樣發展

好定壞先？第二集頂唔順棄咗

我覺得好嘅，但係你要捱到前6集先

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

cls

越嚟越cls

ep9 結尾呆撚咗

成魔之路痴咗線

救Molly成個過程好正

對Molly改觀本身好憎佢

但係今次佢寧願犧牲自己都要救船

真 For All Mankind

翠絲

話說24嘅點火之後燒左條友係邊個？
24嘅上面嘅支那籍條友？
冇理由過佢

冇人理過佢*

成crew 24號都冇人知而家點

24號條女見到個油箱自己行
所以條女係24入面應該冇事
然後個阿叔唔知佢喺邊度
所以出邊燒咗嗰個應該係支那仔

啱啱重睇個一幕
24號個火箭頭有人拎支cam影
條友應該就係阿叔？

後面幾集幾過癮，等緊第十集

真心呢套嘢個頭開得麻麻 好多人未到戲玉就棄左

今集係咪season finale

same feeling

wiki好似話係得10集

好睇呀今集又係捨身救船
捉到個下有激動嘅感覺

Btw我仲以為個俄國佬襯愛德華上咗去會搞佢個基地
諗住一開門就會爆炸嗰啲

第一批個黑人女做實驗嗰陣跌爛咗嘛
我諗可能會引領佢查下查下就發現Gordon點解要返地球？
不過要下一季先知囉

講真我覺得有機會腰斬

唔好啦唯一一套科技題材
不過佢好似已經續訂第二季
睇埋翠絲上月球先

除咗truth be told之外大series 全部renew曬
仲有套Little Americans 未播但都已經renew